玩交友app真係令人心灰

朋友玩就一個月約幾個女出嚟
我玩就有match都傾唔成

條件問題

係咪講嘢唔叻，搞到啲女廢撚事睬你？

有咩apps推介，想試下

你個profile點寫，post出嚟睇吓(先唔講你靚唔靚仔)

一個月

係啩...

仲要已經唔係好靚仔嗰D

cap個profile比大家欣賞吓

我咪用左你幅相囉

Profile寫得好真係有用嫁？

美容保險姐 唔係邊會一個月

重新 post 多次舊年嘅 post，資料可能唔 up-tp-date，請見諒

又到聖誕旅遊旺季 ，同時亦都係出 pool 旺季
仲未有另一半？咁係時候要睇吓今個 post
網上有相關 post 但都有一段歷史冇 update，修改下後畀大家參考，集思廣益

交友平台，由舊到新排列：

> 緣份配對計劃- Match Up
以 Excel 形式打 'CV' 嘅交友平台始祖，不過已摺埋
個網雖然寫住「開發人員正在更新全新計劃!」，但唔見有甚何跡象個網會復活

> www.hkg-match.ga
已摺埋

> Skylight
已摺埋，當時僅限香港 UGC 八大 + SYU + OUHK 大學生參加

> 緣份相遇計劃- Triangel
已摺埋，「最新」嘅 post 都已經係舊年 2017 年年尾：
!!!緣份相遇計劃 Triangel – 最終回 !!! 10月1日(Sun) 報名開放

以上四個平台主要玩法係用文字打 CV，幾日時間畀你睇人哋 CV 揀人，match 中就交換 contact，但當然唔包生仔

相關交友平台：

> 「新緣份配對計劃」Nextravel
好可惜，又係去到舊年 2017 年年尾就摺埋，最新嘅 post：
新緣份配對計劃 - 聖誕特別企劃

玩法應該係撞三個號碼，睇下人地揀唔揀中你 set 個 number，中就交換 contact

> HeyMandi

事隔一年，至今 2018 年年尾仍然運行中，呢度有相關巴打開嘅 post：
[𢯎水吹] 與陌生展開超激情對話(3) - An撞都有App

玩法大致上係冇相冇資料，每個人只有 nickname，以話題為主，
詳情入去巴打個 post 睇

> HowsYourDate

每日隨機抽獎，冇樣睇，冇 voice message，當抽獎識朋友
詳情睇相關巴打開嘅 post：
[傾計App] HowsYourDate [有得Send 相啦] [7]

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

輪到交友 apps：

=====Made in Hong Kong:=====

> MaskOFF

背後公司係 Richard Li 嘅 Stakk，但間公司已經唔存在，個 app 亦因此摺埋
個 app 玩法幾創新，冇相，但可以打個人簡介，用聲音同對方傾計，
然後入下一階段打電話，再入 AR animoji 咁樣 FaceTime，最後真 face-to-face FaceTime

> My Cup of Tea

本地土炮，個 pool 唔太大，無大多相關用後報告，歡迎補充

> 2Date

同樣係本地土炮，個 pool 似乎亦唔大，加上高登巴打評語麻麻，自己衡量
2DATE值得我課金嗎？

由上面個 post 可見，似乎有大量 bot，迫人課金，fake girls

> ECFriend
本地土炮，但個 app 十世冇 update，iPhone iOS 11 打後用唔到 (32-bit)，
可想而知背後有冇動力去做，
無大多相關用後報告，歡迎各巴打補充

=====Made in USA:=====

> Tinder (from USA company IAC，IAC 旗下有 Expedia、Trivago 等等)

唔需要多介紹，睇 iOS App Store 有 4.78K comments，
再睇 Google Play Store 個一億下載次數就知全世界最多人用，香港都唔例外

> OkCupid (also from USA company IAC)

玩之前要填一啲關於你嘅個人喜好，再可以答埋一啲問題然後先玩
你所填嘅個人喜好同埋問題答案（例如宗教對你嚟講重唔重要？Yes or No?），
會用嚟畀系統對比你所填嘅答案，計到你同你個男仔／女仔究竟幾多 % 相似
OkCupid 本來唔需要 match 咗先可以講嘢，但 2017 年年尾改咗玩法，
都係要 match 咗先可以講嘢：

> Happn

玩法同上面啲 apps 有啲唔同，就係 app 入面你見到嘅人，就係你現實生活同你擦身而過嘅人，用 GPS 計算。個 pool 多唔多人視乎你每日返工／返學路徑，或者多唔多去一啲人多嘅地方，而人哋亦有用呢個 app

> Coffee Meets Bagel

同 OkCupid 差唔多，根據你所填嘅資料同偏好設定，每日建議一啲人畀你 (suggested)，
同時亦可以主動搵符合你搜尋選項嘅人 (discover)，
不過不論係 suggested 定係 discover，每日都有人數限制，貴精不貴多

> Skout

呢個都應該唔需要多介紹，出名多狗公，龍蛇混雜，約炮私鐘為主
見到啱嘅人就可以講嘢，唔需要 match

> Badoo

> Hot or Not

擺佢哋喺一齊係因為其實表面上係兩個 apps，但背後其實係同一個 database，
基本上用是但一個就等於用埋另一個。
香港唔太常用，多 MK 妹，賓賓都唔少

> (from USA company IAC)

1995 年就開站，香港都有個官方網站，但其實香港冇乜人用

=====Made in UK:=====

> （應該係源自英國，但好似畀香港公司 DateTix 收購咗）

地鐵、電車都賣過唔少廣告，玩得嘅多數係以結婚為目標，不過要課金，都唔平，以結婚為目標嘛

=====Made in Singapore:=====

> LunchClick (by Lunch Actually)

玩得嘅多數係以結婚為目標，要玩要身份認證，以約會為主調，不過搞到咁，當然要課金，$45x 港紙一個月，或者 $17x 一個月，但要畀足 12 個月月費

> eSynchrony (eSync) (by Lunch Actually)

同樣，玩得嘅多數係以結婚為目標，要玩要身份認證，畢業證書，乜乜證書……要答好多問題，大約個幾星期後會有佢哋篩選過嘅對象畀你。同樣，又係同上一樣，請課金 please

以上兩個 apps 出自同一公司 Lunch Actually 手筆

有關 Lunch Click、eSynchrony (eSync) 同埋 Lovestruck，可以睇吓呢個 blog 嘅評測：
Lunch Actually / Esynchrony / Lovestruck 三大dating 公司比拼 (三) 價錢篇

摘要：
「－ Lunch Actually
5 Dates / 1 year membership / around $9,000
Unlimited / 1 year membership / around $16,000
－ eSynchrony (eSync)
At least 10 Dates / 1 year membership / $5,700
At least 15 Dates / 1.5 year membership / $6,500
－ Lovestruck
一開始佢sell我有三個packages，一萬頭，一萬中，最貴好似4萬幾」

> Paktor

想溝新加坡仔仔／女女，呢個 app 就啱你，因為好少香港人

=====Made in Thailand:=====

> Noonswoon

同樣以結婚為目標，課金好似要六百幾七百港紙，應該係以年計
以上個 app 被香港公司 DateTix 收購咗，source:
－ 促成15對情人，泰國約會應用Noonswoon被香港競爭對手Datetix收購
－ 金風玉露點相逢？DateTix搭橋鋪路吸金

=====Made in Taiwan:=====

> WeTouch

對象係大學生，台灣本土當然較多，而香港唔太常用
屬 ’freemium app’，進階功能先要課金，免費都用得﹐同 Tinder 差唔多（介面都差唔多）

> iPair

對象係大學生至中女。都有唔少賓賓，系統有時又會整啲一睇就知係台灣／假嘅 profile picture (bots)，令你覺得有人 match 你 ，繼而叫你課金解鎖解功能 。想傾計就必先盛惠 $17x / month，不過相信唔會有人想畀 $17x 同賓賓交友

> SweetRing

對象係要結婚嘅人，相對比較少「假人」。但同樣，同想傾計嘅話，請先盛惠 ~$500，一畀要畀 3 個月 ，仲貴過 Tinder 或者其他出名啲嘅交友 apps
真是荒謬，把自己看得那麼高

而上面呢三個台灣 apps 都係出自同一間公司，source：
愛情公寓止跌回升！婚戀交友app「SweetRing」成營收成長主力:

~~~~~~~~~~~~~~~~

資料不足，需要各位巴打絲打補完（出自咩國家／地區？玩法？男女質素等等）：

> BeeTalk

> SayHi

歡迎大家集思廣益 ，早日揾到你值得擁有既另一半

至少我會睇寫咩
興趣啱就機會大d
利申 男友29歲交友app識到我出pool

唉冇心機玩落去

叫春叫到傻咗

香港應該 tinder 多

sales， 全部係sales

邊樣

成日覺得呢的app都係美容、金融女搵水魚既工具

搵唔到都要繼續搵先好嘢

畀d士氣你，寫好d，大把女match 你

點叫講嘢叻？

好睇你有幾多見識，得閒睇吓呢個世界，其實呢個世界好大

咁有時都要睇吓對手嘅

唔洗比士氣我啦其實我未玩過，但見身邊的人個個都成日講比人sales美容

係啊係啊知你好撚勁
係啊係啊知你好撚型
咁你都講下自己寫乜
掛住自己打飛機

勁人

[轉貼］

美容雞查詢網

小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友 01

小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友 02

小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友 03

啲仔真係垃圾次次swipe咗又唔肯做主動

玩呢啲唔係睇樣黎Match ? 真係有人睇Profile ?

Sales黎架

千言萬語都唔及人地擺張相啦on9仔

你有無放自己個樣先，無嘅通常無人理你，有嘅就麻煩你再望多次自己個樣，就明點解約唔到女。

見到d對話覺得好老尷

其實如果樓主如果唔鍾意玩交友APPS，一係擴大自己的生活圈子，一係就試下參加活動識人，唔係只會進入左個死循環LOOP
唔想玩APPS --> 識唔到新朋友--> 生活圈子唔大--> 識唔到新朋友 --> 唔想參加活動 --> 識唔到新朋友 --> 拍唔到拖 --> 無限LOOP

玩過感覺上係識女朋友易過識朋友

your face your fate

唔知要點做

話樣問題嗰d, 不如話肥先係問題

其實我post出嚟，用意故勵巴打寫好個profile唔係真係個個sales咯
我喺tinder遇到既slaes率係5%
你玩耐咗就知邊d係假ac, 唔會match佢

至於我夠竟寫乜？都係日常生活同時事野，
或者個人價值觀之類，
每個人人生經歷既野都唔同，好難介定點寫先有吸引力
但有d酸撚到呢。。。。
我有心show off 就唔會不推文同隱藏文章
有時連登仔心胸真係好撚心胸狹窄

其實香港女仔大部份要既野好簡單，
錫佢，對佢好，專一就ok, 錢係其次，有份正當職業，上進孝順就ok
tinder都有好多純情女仔同女人，
我識佢地純粹係朋友式傾閒計。

咁當然亦有出嚟純粹玩ons都好多添，
100 個女仔都有30 %至50%食到(講出嚟玩ons)唔好問點解未食過女又知有幾多女食過，因為都幾多女主動話食完飯去開房。

利伸：我純粹上tinder R水吹啫，但要食女真係唔難，由其有心出嚟玩嗰d女。

傾一段時間發現冇野好傾就完架啦

至少我會睇其他人就唔知喇

勁，幫巴打推post先

其實我同你一樣，我係絲，自己知道自己唔係咁活躍既人，而且我比較鍾意小圈子咁傾計，所以一班人傾計會就身唔自在，好唔舒服咁，所以先簡左交友apps玩

都玩左一段時間下，有時候係會好攰，但我就將目標放係搵人傾計身上，你要唔要試下改變一下自己心態? 就算人地唔搵你，至少都可以將自己開心同唔開心野分享出去

如果真係想參加活動，試下從自己興趣方面入手，或者你有冇咩野想學? 因為參加活動係要比錢，至少簡樣鐘意既唔好哂左佢，或者直接參加一d speed dating 活動等等

世界係咁
金字塔底既係大多數
難為你仲咁好心機教大家

你睇佢大概啲語氣都知岩唔岩傾夾唔夾到，我諗大部分男性都係睇樣only ， 女性就樣順眼再profile 各半 。

同埋最大因素係睇你用交友apps 係真約閪屌定真係識朋友，完全係兩樣嘢嚟

真心覺得你好柒

睇得出呢位巴打真心有heart提點大家
畀連登仔圍屌哂命,
仲eq咁高係值得d女同你傾計

我就係冇放自己相都有咁多女match
邊個on9,高低立見

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

多謝

Agree

因為你地冇約出嚟互動同面對面交流
行街睇戲食飯etc(唔好諗邪野，出嚟唔一定要爆房)

其實我諗住同大家分享吓tinder 之經驗啫，
咁佢地又影響唔到我既，
我又唔係小朋友同佢地咁小事都計較
純粹寫出嚟同大家分享吓咯

啲女係會中意呢啲自我介紹 但係男人睇會覺得好尷尬
不過明白你嘅好意嘅

想問吓高手約女出嚟之後，對方見到你個樣有咩反應？

Tell the true
條女一係就客氣唔篤爆你
一係就係扮識英文個啲偽abc港女唔知你打錯

次次講左排就俾人block 或者冇覆 大佬明明之前仲係正常傾計 真係睇唔透

所有女人都係雞

你幾歲？
想揾目標係女朋友定老婆(兩樣野)
樣子身型如何？(理解明白，但百貨應百客，記住)

如果自己身型唔得，可以做多d運動減肥先
再由衣著着手，改變髮型。

其實就咁講好難講畀你聽，

但如果你想改變現狀，唔該做好自己先。

個人覺得係興趣睇落似有趣嘅人
唔係一般
有特別
動又有 靜又有
最後其實都係建立咗自己興趣先
再諗另一半

以我玩左咁耐交友app黎講
最憎d人係咁問問題 我知兩個人三唔識七 當然係要問野知下對方料 但好多人問到查犯咁 適可而止就好 問問題都可以好有技巧 唔係 住邊 幾歲 男朋友？做咩工 咁問囉呢d真係唔想回

一係煩到仆街 慢回少少就係咁打問號 屌你回得慢 你以為人人好得閒係咁一對一同你講呀 呢d最撚討厭 即block

一係自己相都冇 問你約唔約 都on99 到底咩女會話好啊 約呀 理呢d人

比想中年輕，因為我tinder已經寫明37 了
有玩過都知tinder係改唔到歲數同個名
佢地會覺得我報大數
實際我個樣似27多d

我食完飯先再覆大家
唔想一路食飯一路玩手機

咁你而家要搵女就要咁㗎啦

條件差就咩渠道都難

「呢d人」咪就係樓上溝唔到女，開口埋口屌人老母既user咯

呢d 人自卑心作崇我明白係容易燥d

交友 app 唔岩負能量大/內向既男仔玩

朋友嘅同事就係恨拍拖第一次玩Tinder被人食咗隻豬 趙完鬆
樓豬加油，仲有好多無知少女㗎

我寫我係國家主席

坦白講 交友app好現實
上一秒自己傾得好開心 下一秒就會封你
搵真愛 好難 你會唔會相信自己女朋友玩過tinder但專一？

都係既，交友app搵真愛，
唔係冇可能
六合彩咁

exact7ly係咁
所以我索性仆街d諗

不過都係平常心好d嘅

無錯，好多毒撚唔見得人好見你有match有女仔讚你bio就葡萄

玩tinder d女好多話自己情傷
你點哄佢都好 你都只係佢個ex既替代品
所以唔使咁認真 反而真係會識到朋友

女朋友玩緊tinder
佢話純粹kill time 識朋友 你又點睇
利申 唔敢睇佢對話

轉餐食啫，不如你都轉啦

識大把情侶一齊玩 你信佢咪得囉
同埋tinder有得match男同女
我自己真係唔係為溝女既
勉強可以叫做係識朋友（實際識得好少）
我會set做match男同女
如果你介意 叫你女朋友match埋女仔 你可能好過D
如果真係十分介意 同佢傾啦

your face , your fate
and you suck every day

冇記錯tinder你課左金後係會多好多match數 基本你肯襟就會match中

相最重要，其次就係睇你識唔識溝通

拉

pukl

睇d興趣好有有錢仔feel

呢啲 description 引嚟嘅通常都有陣柒味

我知佢有玩 假設左佢冇雙重標準 我都買左Tinder Gold
好多雞/美容雞
利申 識朋友 覺得好難match到會keep住講野既人 剩係match女仔 match男仔好gay 唔會同女朋友share入面啲野 廢事尷尬

有無諗過如果你真人都識唔到女
係呢啲Apps度又點會識到？

禁錯負皮

算啦佢地會覺得你造作（雖然的確有啲
但玩呢啲app係咁架啦
緊係要表達得與眾不同

你令我諗起我識我依家條女嗰陣都係咁
冇野講就鳩up老作

其實咁樣吸引到女仔like係因為佢有期望你係有錢靚仔 出到黎唔係既咪又係byebye

no, 和你suck plx

就係唔知點解好少豬扒

真人圈子太細
況且興趣班識人真係唔容易
年齡層廣，識親都係friend多

搭訕？仲睇樣過玩app啦

調轉諗

cow 女好睇你本身係咪predator 性格
唔係要你咩女都好aggressive 但你一睇中就會食到 佔有慾強 好識操控人既人 先會做到
你綿羊性格 冇人鐘意 機會都會少
我放棄左 你呢？

交友 apps 啲女先眼角高
個人經驗...

Truth ???

岩

Same here
其實女方都會遇到很多搵食男

same match完唔講嘢

又講得幾岩 想問下點樣約出黎
第一次玩tinder match到個幾好既人
但係已經拖左三個月

搵到間餐廳想食 但係冇人陪 一齊試下?

我有啊 見過好多次
真係唔係個個都keep到
仲要睇大家有冇心去傾架嘛

留名學野

係交友app識咗個女仔十個月，交換埋電話個啲，但唔係好敢約佢出嚟，驚自己個樣嚇親佢

我玩交友app麻醉自己

轉下自己嘅心態好重要，一開始唔好將個目標睇得甘高。
交友app都係啲緣份嘅野，亦唔應該加個時限(例如：三個月內要出到pool)或數量(例如：要儲夠幾多個異性搵過你)比自己。
亦唔好同其他人比較，人地點樣成功之類嘅野，因為都係靠緣份。
如果唔係你自己愈用會愈辛苦愈吃力。

巴打都係想支持下大家！
profile靚都可以打破到以貌取人嘅宿命。

見真人第一印象都好重要！

睇黎你都十五十六喎
你覺得自己差啲咩？

好多年前玩過玩交友app
真係淨係結交到朋友

唉，究竟點好，唔想再拖，雖然whatsapp，交友app都已經有相但都係驚

之前佢都搵過send比我
但唔記得果時覆咩
而家又唔知點約番佢

差在唔敢做主動

cmb 好易match 人

i know your feeling ching

Sorry
好容易比女yo
不過開口唔埋就
「你係咪返緊工啦？」「做咩架」
「我做marketing」「promotion 架」

傾到10個月都仲唔約
個樣執執佢就ok

啱啱識其實好難講得唔老尷

都係見步行步架姐
傾下傾下人地自然會擺低心防同底線
你下下都將女人諗到咁拜金
做人邊有意思

緣份係要爭取嘛
諗起有啲fd成日叫春話圈子冇女
其實呢個世界都有好多女仔等緊你
只係你放棄左識人

玩得app都係求偶架啦
如果佢想見你
你直接講想食飯睇下佢咩樣其實都ok

hi完問人咩名已經唔覆我了

到宜家都睇唔明2001太空漫遊
求解說

你咩衰樣人地都知啦
搞咁多內心小劇場
「有間野想食 後日晚得唔得閒？」
go

見到哩啲懶係型既自介我會直接swipe走

正常傾計我覺得ok嘅
但好似呢位巴打咁真係唔係好掂

好撚多人根本連自己衰咩都唔知，玩app連個profile都懶得打或者hea打就抵你沒match啦,起碼自己嘗試過先啦

其實有時我都唔想查家宅
但係咁樣好難知道值唔值得傾落去 好驚晒咗時間
btw tinder反而係我見到好多女無相無自介 究竟想人點match

查完家宅就會知值唔值得傾落去架咩

應該話有時無查跟住之後有啲嘢唔接受或者傾傾下有啲奇怪
我都知問咁多嘢好煩所以我都唔知點做好
之前有個傾咗幾個月就係因為一開始唔介意互查

傾計識落先知中唔中意嘅，你嘅然覺得啱嘅，接受佢嘅背景都冇乜所謂啦
如果唔係你真係要揾你關心嘅話題咪傾住計咁問囉，唔使一開口就直接問

基本上傳銷或者詐騙的人，他們喜歡先入為主，不停感情勒索，裝作大家感情深厚

帶你去見工：
「要為屋企人著想，賺多啲錢」
「讀大學冇用㗎，呢份工先有錢途」
「有錢途再追逐自己夢想都唔遲」
「好自私，只顧及讀書，真係好好好自私，錢又媽比，家境又5好，明知讀完得萬幾蚊，照顧5到屋企，你又讀得5勁，點解要讀？」
「問你要揀買樓定讀大學，又問你憑咩講話冇時間讀書（因為平時有出黎發夢）

帶你去傳銷學校 ：
「我想你改變自己」
「唔好輕易放棄，放棄自己將來」
「ive/副學士/hd 冇用㗎」
「想識d有上進心嘅男仔」
「d顧問好嚴格，記得帶齊所有身份證明文件/證書」
「張證書有poly 認可㗎，你讀其他之後出嚟做嘢冇用點算」
（poly 你老母，打過去poly 話唔撚係，只係出席活動的證書，唔會有咩學歷證明，食屎啦臭雞)

帶你去美容：
「我帶你去做facial呀/你陪我去做facial呀」
「我當你是朋友才給你這優惠」

[轉貼］

美容雞查詢網

小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友 01

小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友 02

小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友 03

例如有啲咩唔接受到要即斷？
我覺得例如我接受唔到對方港豬 我會傾計講呢啲話題 睇下對方有咩反應 但唔會直接用問既方式 會用分享自己經驗既方式
同埋好多野總有取捨
無咩人會100%match你想像中

多數都係食煙嗰啲

Ching你自信心都唔太大喎，你擔心緊啲咩呀？

呢個世界就係咁功利㗎啦

我都約過人岀黎 其實無咩嘢 當識多個朋友咁

真心 試下叫雞先

靚仔既話唔洗講咁多野

老實講自己寫唔出呢種自介
感受到巴打好有自信

玩到唔想玩，日日就係不停swipe，爆quota，應付sales，完

太耐冇拍過拖，自己身體又冇女性朋友，出到嚟驚完全冇話題，而且傾左成10個月，如果一出到嚟唔啱俾佢block，都冇話唔傷心

係咪㗎，冇feel會唔會直接唔再搵你

始終要面對現實
冇現實交集其實好難維繫

但理應傾左10個月，大家彼此間嘅了解應該好深厚先係。
但大家都覺得大家留番一個空間比大家，令大家可以舒服啲~

但佢地都維繫左10個月，證明交友app都可以維繫感情嘅~

我諗最初約人出黎嘅時候係幾緊張嘅

好勁。。。想問下你們是點維繫的

證明你冇技巧

果然身材係一個問題我個friend玩同一隻app兩個禮拜已經20+ match

近期 我聽fd講佢都係app搵到女朋友
我真係諗唔透

太長唔引用 我知嗰位巴打係真心想教路
想講唔一定靠樣靠講野都會成功?
首先寫自己咁多興趣又話唔貼相唔係因為唔靚仔
人哋會以為你係個啲有錢靚仔所以好想傾落去
假設佢覺得你似窮或毒 你就算講野再好佢都未必想理你
冇錯你至少成功左個開頭
但你始終冇正式約過 好難說服到人
其實真人見面個關先係最難過
好多巴打都試過傾得好成功 係見個下就化為烏有

仲有唔係好多女都係言行一致
唔好信哂佢哋口頭所講嘅野 乜野要求低
實際上強調自己講感覺嘅女比男更睇樣
大把女一開頭話唔睇樣最後未又封人 點睇?

我乜都冇打 洗撚打咁多野咩 叫你作文？

原來玩交友apps係鬥多match，又學到嘢喇

所以見面嘅第一印象好重要。
第一次見面真係盡可能都要打扮下。
唔好話同對方傾熟左就可以放底左個戒心，以為對方真係無所謂。
好多嘅無所謂都係有所謂有要求。

多好過少，至少有得開始先
不過係第一步，剩返就係能力同運氣

少咪仲好，貴精不貴多。多啲時間做下其他嘢

咁佢哋又講唔睇樣仲乜？唔係昆水？男會唔會咁?
又話自己女人講感覺重情感但比男更睇樣？
點解一定關打扮事?如果人地根本嫌你樣唔係打扮如何?

問題係你確定係精？

咁算喇唔玩

happy holidays from our family to yours

哈重點，所以寧願要數量
諗吓啦，如果唔中嘅機會係0.99
十個冇個中嘅機率係(0.99)^10=0.9044
一百個冇個中嘅機率係(0.99)^100=0.3660
你睇數量幾重要?

貴精不貴多係人都識講
真係做果陣又兩回事

不過真係要雙方都有心傾，其餘係網上面識既最長都係傾得5個月左右

有冇啲咩先可以推動到我約佢出嚟講真，傾咗成十個月已經變咗習慣，連身邊最close既frd都唔會日日keep住傾但我同佢係會日日傾，只係驚一出嚟見面佢唔啱feel連frd都冇得做

淨係識動漫話題，溝5溝到女？

嘩你段野...

好撚嘔
睇到第二句就一定swipe走
Tinder應該少啲人會睇字
一睇寫埋啲咁既野

不過可能你target小妹妹會受

姨姨受不了

好睇雙方架，大家都有心傾唔係淨係一方搵話題就可以傾到落去，我同佢都係因為鐘意啲小動物先咁啱傾，閒時會share自己養既小動物同follow開嘅ig 小動物咁，去旅行個陣大家share自己去既地方同嘢食，同埋唔好太chur對方，識好多frd隔得個2，3個鐘唔覆就chur個女仔問點解不讀不回佢，同埋我同佢會share吓平時遇到啲搞笑野同唔開心嘅嘢，尤其我個個女仔本身返醫院護士，佢成日都追更好大壓力，閒時聽吓佢呻下咁，傾吓傾吓就好多野傾

仲有如果你係app識到啲女仔係你發覺你要不停諗話題同佢傾既話，即使佢好靚，我都建議你stop，因為佢好大可能搵你攝時間，唔係真心同你想做frd/進一步發展

打住咁多先，想知多啲再同我講啦

其實始終係緣份遊戲
只係一個平台俾你去接觸到一啲本身你現實世界未必會接觸到既人
之後點發展就睇你地岩唔岩囉
冇得強求

利申唔同app識過三任男友

same here

呢個又係好撚怪，唔明點解本身得一兩個match 俾咗錢去boost會多幾十個，我初初以為係tinder啲妹或者bot，但係同啲女傾完甚至出埋街佢哋都係話正常swipe right

呢個真，對方唔識開話題/接你話題，除非可以做SP，唔係真係曬時間

每次都系仔主動約我
點解你5主動約她？

dllm 起雞皮。。。

呢啲都係緣份，
交友app就係製造機會同平台比大家，
其他野都要靠自己努力！
努力唔好放棄呀！

match到約埋出黎又點,咪又係衰收尾

咁一見到張相
係咪秒block

用你張相應該係既
自卑到咁

Tinder明明set10-20km
但9成中国人

如果你覺得個男仔冇feel，你會唔會繼續同佢做frd

北區

我住九龍

大家可以玩下ig交友
用尋人方法運作
又唔使$
Search tag "交友平台" 已經有好多
下面只係其中一個

利申：用過，非打手

點睇Novel青年組織

SKOUT 超級多假帳號基本上可以唔使用

TINDER都越來越多假帳號 但相對好多真嘅帳號質素都比較高 好多外國大學畢業返嚟 睇佢哋嘅相生活比較多姿多彩

Howsyourdate超級多肥婆 毒撚 毒絲

Howsyourdate d女 ok 嘅

距離範圍係計你圓周

如果你住粉嶺 上水 大埔 好大機會係會見到好多深圳人

冇辦法

你個名

難怪你會話啲女OK

真ok

睇你打野就知你係個啲識少少就扮大袋個種人

但howsyourdate無咁玩家feel, 每日先可以match一個, 可以filter走D唔認真既人

由負皮人數就知有好多單身狗

你都可以咁講

但我運氣通常比較差

通常都係抽倒啲奇怪人士

純粹想問你match 咁多 出pool未

會swipe走

真係大開眼界
從來唔知有咁多交友Apps
但係一開始拉個堆都摺晒

即swipe走啦唔使諗

人地話上去r水吹咋

依啲就真係信心啦

玩交友app講呢句
不論男女都係不知所謂

同中立藍絲有咩分別

咪即係其實最終都約唔到女出唔到pool
就話自己只係r水吹囉

玩左幾日，識到個soulmate女友

我睇profile 同樣 各半

申利 男

俾咗錢之後，你嘅profile會俾更多女睇到，而且排得更加前，咁咪大D機會match到

反而係覺得就算人地幾熱情幾好 但好難心動

又食咗一個禮拜白果

傾2~3個月先約到見2次面就算把喇

你地見到連側面都冇嗰d會唔會like...我見親都pass
講真，玩得apps識人，第一樣可以睇嘅得樣，連少少樣都冇，真係like唔落。。。但好多人係咁

岩啊 有興趣點都會再約你 明咖啦其實

老尷還老尷

咁人哋又真係釣到女嘅

已經一排冇match了
之前傾開嘅都係你問我答

玩得好唔開心

睇你玩咩APP啦，我個人就玩過SWEETRING既，雖然就貴左少少，但真人就多返D囉，都係個句啦，要識傾計先係最重要唔係人地應係都傾唔到落去

最近好似見到款新APP叫JUICY DATING，大家點睇～

其實係咪個個match到都會要wtsapp傾
係個apps入面傾唔得既咩

大家互有好感通常都唔介意whatsapp

Whatsapp要交換電話，代表放低左一啲戒心
關係有進展嘅象徵嘛

用一段狗公文字，引到對方message
但始終對方都係睇樣，睇人
唔靚仔，無乜過人之處，好感度都係難維持
唔通一世都係用呢啲罐頭bio見人咩
最後都要面對現實，睇樣

d 人傾左十幾句就問轉唔轉wtsapp傾
係sales定真係咁急進

依啲要自己分喇

幾句就whatsapp, 有部分係真心
但都有好多係借此拎你電話號碼
為之後昆錢鋪定路
要自己冷靜去判斷

絕大多數10個有8個都係sales

哪有時間經營數量

Bumble cmb會唔會高汁啲？

有無人試過連續講早晨同晚安2個月？

中間冇其他嘢講?

match好易 keep話題難

如果對方係女就 100% 係
如果對方係男就未必，可能係狗公份人比較積極進取姐

睇你用咩app

無的

咁好笑?
咁純粹keep住有聯絡㗎咋喎

本身有冇傾得熟絡過㗎?
有冇見過㗎?

唔記得覆你添...
但我有時想傾耐啲再見面

你咁樣識人真係等運到

真心 起碼傾一個禮拜先啦

唔明你點用一個禮拜judge一個app既人

其實睇你得唔得閒
得閒既話傾一晚電話
第二日出黎再傾下好過你message傾一個星期

因為想了解多少少 仲有 如果唔岩傾 我會唔想出

都岩嘅 但唔係個個男仔都鍾意傾電話。。。

啲交友app咁撚貴既

長期單身毒撚ok?

有幾毒

咁直接 怕羞

對住我唔洗怕羞